強烈要求渣哥 光榮 let’s jam 請Marco yeung做伙記

Marco好慘 27/28歲 仲要有官司在身 你哋快啲請佢去做伙記 咁佢咪唔洗瞞住街坊收貴運費囉

做伙記咁cheap? 比佢做CEO啦, 改埋名叫macro哥仲好

要3萬蚊人工 唔係咁多間黃店都夾唔到3萬出黎請手足呀嘛

如果人西留言每條有五毛
一個月要留六萬個言先請得起Macro哥
咁麻煩都係不了

其實你依種單單打打，搧風點火既人唔會比Marco高尚。所有恩怨事情發展至今，無你依班人推波助瀾都唔會咁。

係呀 係咪比人打左面 要比人打埋右面先岩

你自己自問開左個咁既post有咩用？指摘Marco既錯？好明顯唔係，除左增加對幾間鋪頭既仇恨外，根本無助解決事情

推